{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 베베올레 키즈가족펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。予約時に基準人数に対する料金があり、追加人数はペンション管理者と協議が必要です。追加人数は宿泊しなくても料金が発生し、最大人数を超えた場合、返金はできません。ペットは特定の施設を除いて入室が不可能であり、付帯施設は追加費用が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約管理は時間差で誤差が発生する可能性があり、重複予約の場合、先に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしで入室できません。 ペンション運営方針により、基準人数及び追加料金は変動することがあります。客室はスパ、キッチン、バーベキュー施設、Wi-Fi、IPTV、駐車場などを備えており、禁煙で、プールと海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に対する料金がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理者と協議が必要です。追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。最大人数を超えた場合、返金はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは特定の施設を除いて入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加費用が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設は追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が発生することはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差で誤差が発生する可能性があります。重複予約の場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はスパ、キッチン、バーベキュー施設、Wi-Fi、IPTV、駐車場などを備えています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールや海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、客室からプールと海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 402
    }
}